求推介，有冇村屋人用router+sim卡上網？

你地用緊咩台？fup之後會唔會好慢
4Gplan夠唔夠2-3個device用？定係4.5G好？